「熊軍入」 唔明個市點解會升既，入一入黎

原理好簡單，
1）美國無限QE 狂印 Cash
2）「物以罕為貴」，cash 淪為公廁貶值
3）相對地，股票 or 實物資產就會升值

由於好多嘢都係用美元結算
美國軍事實力仲係世界大佬
所以佢可以玩呢一招
（津巴布韋就係不自量力既失敗例子）

美國佬真係好叻玩財技

真

咁係唔係熊已完？
7500未放點算

仲有幾多水位升？
根本係我燈，唔好扮專家！

以後冇經濟衰退了

唔撚見石油升返??

當年08大跌
計過死間大野 一堆細野就得
比一筆搞掂
今次發現再咁跌 會死一堆大野
唔可以由佢 一定要頂

連登指數已有方向

兩邊擺

你咁認真踢爆人地，人地會嬲嬲豬㗎

我都醒起見過

2篇都好有道理..
但原來公字你都UP哂.....

咁即係升定跌呀

大佬彪應該今日先入齊貨

隔多排個市彈完插返佢又會推舊post 😆
呂布d fd 子黎

連你都唸到嘅野證明佢唔叻

大家唔好急住bin c 先
呢浸反彈浪其實係Trump 賭大錢
如果個疫情最後都控制唔到
會爆個好轟烈既熊3
呢d 財技只係治標唔治本
我從來都冇講過熊市已完

短線上反彈
但仍處於熊市中

10.4重貨7500點算

同我一樣，本來睇熊，但無限qe太屈機，我認輸了

10蚊 8.5放哂

熊市完唔完睇疫情

政治因素大

即係跌就係你分析準確
升, 就係你眼光獨到